一人一個爛gag

放鬆啲喇香港人
笑一笑世界更美妙

有個女仔入咗間茶餐廳，然後叫咗全脂奶，好啦，當侍應送到埋嚟，個女仔反問：『支奶係咪真係全脂架？』侍應回答：『梗係啦，唔通我俾半支你咩！』